有冇人試過俾朋友發現你個連登ac

俾一堆人知道咗我ac
點算好
之前仲開咗勁撚多假膠post

不要自作多情

你根本沒有朋友

咁 有認識嘅人 發現了

真心戇鳩扮假膠

你個friend本身都知你on9
比俾佢知多啲有咩所謂？

我係你個friend，估吓我係邊個？

傻仔 估下我係邊個

我都係
不過理得佢 雖然會俾佢哋笑

我現實生活中唔講嘢